長沙灣最好食既餐廳係咪 東悅冰室?

野大大份 炸野落粉不惜工本

員工夠雷 屌柒啲黎搞事既垃圾黃屍

條垃圾黃屍食客話警察連記者都打

高大肥員工話 記咩者 暴徒扮咋 500蚊買張證扮記者

嚇到條死黃屍道歉 話對唔住入錯我地藍絲餐廳

樓主係個黃絲

我撐警

呢間好難食 又貴又逼

坐逼啲先溫馨

打波食過
勁撚污糟
聽講新匯江都係
有冇手足有料報

佢個雪糕西多士 有助排便喎

推足一年

up

推一生